想問下香港仲有冇科創?

前幾日睇科創排名仲有29名 宜家係咁俾人制裁會點?